條女好正

駱駝？

紋曬身 知咩事喇

有紋身 不了

超級拜金

捽甩佢